>>
ada asset yang dipersiapkan untuk text, namun apabila sudah diinput dengan text manual via program -> diabaikan saja.

>>
Untuk mengganti komik panel dengan men-ta keseluruhan area asset panel,
bila loading sudah kelar maka skip button dapat diakses.